有冇人想幫手整一段新入門前線教學片 等新人減少被捕??

前線勇武訓練教學片

由於有好多前線被捕
我地希望可以組得成一隊教學隊
製作前線教學影片希望減少被捕風險
同時準備整片提醒初心前線要唔好做咩野等等注意事項
我地係以下POST的POST主
好需要人黎畫圖表整片解釋同提供意見!!!
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

[影片解說] 我發現到香港警察前線陣形全部一式一樣 原來就係要嚇到你地混亂

請求各位幫幫手!!

映音反擊組 (加入)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求人!!!!!!!

點解樓主個po冇人覆
明明都幾好

雖然玩幾次場就會個大概
但比“靜”想轉“動”既睇下都好